剷牆廢老俾人剷頭

開左條地獄高速公路係頭頂

魔街理髮師

型棍

懷疑有撕紙狗被髮型師免費幫佢剃頭，坐地感動濠哭

佢本身地中海
但後面嗰DD都比人剷走埋

下次剃埋個女人

一人一剷

個阿嬸係咪問點解佢冇份

笑撚到仆街

馬友

廢老最後既樽鹽都比人剷埋

睇黎廢老寧願比人噴油，都唔想比人剷頭喎

剷呀拿 幫你剷左啦

剷完未必生得返出嚟

何君堯都話唔好搞牆 你條撚樣都唔聽講 係要搞事既

馬鞍山都夠膽搞

如果咁樣對女人做好慘架喎

笑

抵撚死

痴撚線 想問下點快閃剷可以剷到紅海分界

渣ga，死廢老，小小野就喊， 垃撚圾

共剷黨員

各位小心！

新技能解鎖

炒晒車啦 本身就係咁

哇 潮啊 日本武士穿越過來

大力支持髮型師

河童

笑到gap gap聲啊屌

你幫友仔無撚陰公
人地咁既年紀生唔番

佢個頭留左幾年架喇

Push

義剷 比佢賺左

邊有人搞過佢 佢自己本身地中海係咁

剷嗰忽係後腦嚟

係

剷左邊？真係剷左既圍住笑佢無頭髮啦

仲要個女人保護，笑左

髮師..

剷頭髮好似冇犯法

剪完頭髮唔俾錢

仲要喊

新職業:魔髮師

仲慘過流血？
係一種幾好侮辱

Assault

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

剃人頭者人亦剃其頭

呢個技能好想學

剷完變左鬼剃頭

傳說中既剷中間留兩邊

唔好剃呀

你地黃絲多廢青,後生剃完幾個月生番

我地藍絲多中老年人,剃左生唔番

脫毛膏？

大家要影低佢哋d醜態，集成一套片同佢推上國際，“煲”獎何老妖同團隊咁為香港清潔落力！

剷人牆者 人亦剷其頭

剷頭都出埋 好神奇

魔髮師

笑到仆街

2019廢老至潮髮型 鏟中間留兩邊

飛機頭 雙跑道

就地正髮

hit and run

錯手負評咗

創意無限

魔髮鶳

媽呀好好笑

係咪係度喊緊

打斜剷會唔會仲陰公？

帶起新潮流
邊個中間有頭髮= 未同廢青打過= 唔愛國

笑死我呀

係咪佢啲同路人剷剷吓牆剷咗落佢個頭到咋 你知啦佢地都冇咩智商

全民義剪！真係好撚正！

有架 之前咪有個巴士廢老剪女仔頭髮

笑死我

Fake News
更似係佢唔想被人影到樣. 正常反應嚟.

警告你地下次唔好剷大媽個頭呀！！
女人俾人剷頭個心理壓力好大架！！

洗唔洗成版熱門4,5個POST呀屌屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

其實點樣剷到
行過一野快剷定捉實佢剷

d廢老頭頂得幾條毛都gel頭,就知佢有將重視頭頂個幾條毛

剃人頭者人亦剃之

岩囉 廢老髮型

其實hk呢家無比人捉到=無犯法
比人捉到 無做任何野都暴動 唔好再執迷於犯唔犯法

手足會唔會俾藍絲用同樣方法報仇架.....
不過魔街理髮師真係好掂！

Johnny Depp

幫撕紙狗剃頭
等佢一出街全世界都知佢係撕紙狗

屌

有冇諗過佢本身頭髮都唔係好多，中間可能已經一早係地中海？

剃埋個女人...................

免費。。。。free, 執到啦

傷害大過爆肛

係巴士忍笑忍到內傷

馬鞍山

推